覆emojis 嘅人究竟諗緊乜？

次次send message都係覆3個emojis,你究想我點覆？
一係就咪鬼覆，次次收親呢啲都r爆頭

😂😂😂

人地就係想ｈｅａ鳩你唔想再覆落去

唔覆你又話我冇禮貌

有冇諗過人地唔洗想你覆

😊

對唔住，以後唔覆

😝😝😝

😆😆😆

🙊🙊🙊

-,-樓上想典

🙄🙄🙄

🤤🤤🤤

典你老母

🤔

諗緊點樣可以令你唔好再同佢講野

🤜😣🤛

🤡🤡🤡

你反去睇你達哥拉小學雞 有笑波子吾睇睇達哥

😐😐😐

😒😒😒

應該係想off topic
唔想再傾落去

.

🤔🤔🤔

👌👌👌

😅

毒撚唔應該用WhatsApp

直接唔覆我就識做嫁啦

🤦🏻‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏽‍♂️

😂
😂
😂

係你on9明到人hea覆你都唔識做啫

😪😪😪

唔想你冇whtsapp 訊息而難過
其實人地根本唔想你覆

唔知點覆或唔想覆你， 但人地講完野無反應又好似好唔尊重人咁
咪求其禁幾個emoji hea下你

😑😑😑

我情願見到emoji hea覆
都唔想收到"嗯" "哦" "k"
毒撚就唔應該開始對話

😀😀😀

🤣🤣🤣

大j巧睇d